BTS防彈少年團：蛋撻好難食

Bts又反華

lol

Haha

男人老狗畫眼線，垃圾廢物閪

哈啊

ko呢蛙

哥哥話唔好食就係唔好食

可能要食泡菜蛋撻先岩口味

加d 泡菜舖上面咪好食囉 dllm

反中亂港

咁5比面

比個贊你

撚菱

泡菜拔絲紫薯人參雞湯蛋撻

連續食七日撈麵會停經

極邪惡

個樣做乜...

世界十大笑話

垃圾kpop

差左芝士

想做愛

戇兜..

你難啲

大把女女追住我含

右邊條撚樣樣衰到

同以前吞食天地一樣

大把女女追住你黎打

其實唔差

腥花

我難啲

右邊嗰條友成個龜頭咁

凍蛋撻的確難食

我愛羅：費事有on9衝出嚟柒，我呢啲叫黑眼圈
同班人妖唔一樣，咪撚將我同班垃圾混為一談

打爆jer

最多唔鐘意食
有咩可能係難食

我會係其中一個追住你打嗰個

非

敢講佢化到小丑咁都多女同man過你

蛋撻寵~

有無咁自卑呀ching

物理做得好好

你唔夠我打

好嬲好嬲

笑話 我一隻手指打到你去太平洋

豈有此理 怕你麼

看圖作文？

太易玩了

係畫眼線條友輪廓太無敵

明明果舊蕃薯黎 樓主抹黑到

終於見到你用

保龍一族

哈啊⋯⋯

依到唔講得真話

暈啦臭....

睇佢名就知佢係SM打手啦
啲打手都咁垃圾，唔怪得連練習生都咁無品

強攻型潛入

吓 佢地鍾意食蛋撻㗎喎
樓豬老屈咩心態

咪屈

港女狗衝

打到佢入icu

垃撚圾泡菜那形

閔玧其最愛蛋撻你樓豬做乜尻

阿修羅閃空

請你食閉門羹

本身覺得好食 但依家諗落又覺得難食

講man邊夠香港防彈少年團man

支持樓主

多謝

屌你老母臭army

咁上面都係咁既樣先得架

食個蛋撻都食到咁猙獰做乜鳩

笑4

唔好學支那咁玻璃心
唔同國家口味唔同好出奇咩

佢起碼都世美一啦，你班SM仔去咗邊？
Btw，你們公司完了

你話係咪係

個SM打手出嚟看圖作文啫
都唔係第一次

你哋公司個練習生講喎
本來我都唔信
但你同班打手同班狗一樣咁勤力咬人我就開始信喇

我係特登入嚟支持樓主嘅

你老母泡菜又好食咩垃撚圾

哇好痛呀好唔開心呀！

多謝支持

一直跟隨樓主腳步

推

好撚樣衰

其實呢隊野點解會上神檯
咪一樣係d偶像派人妖呃d學生妹課金

之前Bts撚小粉紅連登仔當正同路人
樓主分化撚！
Block 得！

可憐樓主 蛋撻同番薯都唔分清
仲要做埋SM打手 唔抵得防彈咁紅？
SM公司好像要完蛋了...ㅋㅋ

如果全球都一齊捧
仲要用韓文主打 其實值得研究吓

你係唔係覆錯post啊，我幫你貼返啦打手

【突發】攬炒團隊 同大家瘋狂狙擊螞蟻千億IPO！唔係要暫緩，而係「取消」上市！

柒頭你唔記得換account啊，唔怪得阿爺要用AI取代你哋

【緊急】連登正在被中國機械人入侵！！

成個台灣小玉咁樣，咁都做到idol

who?

試下防彈黎睇下啦仆街乸型垃圾

SM公司完蛋了ㅋ

柳：Kai真醜

泡菜夠難食啦仲有幾年前興果啲垃圾部隊鍋

乜蛋撻嚟。。